美股認真討論區 DCCLXIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

大家快走

PUSH

酒呀

走呀
高開低收呀

琴日升完今日又回

好日唔望市 一望就跌

金熔

快d清倉

原來係你

全線下挫

睇來天氣不似預期

波巴

望都唔畀

Veri 無跟小西入

四

加沽就差唔多

媽咪麵又中

TSLA要插了

你酒仙 我幫你頂著

Nvda

隻RUN 垃圾到

呢排飛巴咁high同出現得咁頻密

仆街了 金溶

Nvda!

佢好似話放SQQQ?

率先轉燈

AAPL~ 起飛未～

係

小西巴今年個倉ROI應該好癲

升返冇事了

有d不詳

龍龍龍其實牛市

打機返黎下半場掃貨

Tsm

撞邪咁

貼倉真係好準

你有無開put做淡啊

amd屌你老母

新post開始mark低飛巴gel頭次數

走啊屌

想清倉了

夾錢比佢入返

明明綠燈轉眼變成紅燈

上次咁high好似係dB put

nvda屌

小西又贏!

AMD

垃圾jks跌多d

撚狗撚到

未驚過

唔怪知跌啦!!

Nvidia盤前入貨派又贏

好多都仲綠燈

我都相信TAN未玩完

好CHOK

快D反手入返啦屌

佢話想放姐

巴打頂住丫

轉紅只係時間問題

佢真係準到痴線 好恐怖

石囝空倉過tsm又win

撚狗市

RUN同JKS free fall

CCL WTF

走呀

麵神可唔可以入嚟俾d指示

想放已經咁 放咗會點

懶醒走咗 FB

free fall -500

財經台得麵神有公信力

我FOLLOW左佢 但無見到有POST

你地點樣可以咁快知道佢個action

來溶斷派對

其實tan仲升緊，多謝968

縮到

唔係掛

tg group

買了TRAN 76.5

DKNG地心探險

屌咩，班美豬驚冇得賭呀？

清

都無人跟佢同船，都叫有公信力

TAN

我都係，嚇一嚇261.5走撚咗

波巴已經準備變淡友？

想入

art of the屌

今日無野做入咗po睇吓有冇新指示

忘巴嘅tan 同波巴嘅jks 已經到咗極限
輸到我同飛巴嘅Tsm 發揮啦

神愛世人

屌TSLA跳樓冇水花

忘巴方舟

炒股可以信技術分術

但切勿迷信

我睇法係正常回調 唔洗咁緊張

tsm都有position

期指17分鐘跌哂成日升既

我無走 掛曬係到 夠膽咪sl我

估災呀酒呀

P巴上咗
依家係titanic

早知盤前清倉

JKS企穩左會加倉

連登日常感度1000倍

tsla我屌你老母

你問西囝佢渣住堆250 既tesla驚唔驚今日插落380

又熔

我個技術分析就係有無人貼倉
有人貼倉=走得

你冇睇新聞？ 大戶話要出貨獲利
仲要早幾日已經講 嗰日一講就已經跌咗

TAN 76.5已成鑽石頂

最後逃生門已開啟

firstrade點樣可以睇返今日變動?
點解要轉UI
又唔係好用 屌

屌你老母aapl又累全家

邊條仆街啱啱水人買
想屌柒佢

好巴愛股net日日都靜雞雞咁升

跌還跌咪鳩轉燈

你熔完上翻之後好少見
似跌市吉祥物

等sqqq上返23.3，再入貨啦大家

Dis幾時穿120

傻散散晒未？

有無aapl 124

屌佢老母

NVDA

震走哂班家鄉撚就起飛

rkt monster 都話rkt對沖嚟架啦

見你入走都走唔切

1030再睇都未遲

HELE

第一眼睇到以為睇錯

明明綠燈...

你地d tan put落足未 十連陽好大泡沫

估唔到靠佢頂著個倉

今日全倉勁大波幅
炒得好過癮
要勁快手

話撚左

目標價115

Topperware free fall

等左佢幾日21.4加倉..點知下下21.5就停左

幾時飛得

好想走哂call 然後put鳩aapl條臭閪

爽

Aapl渣到14號先

之前ER奶完野唔敢入
點知佢出完爆升

好撚彩忍到冇431 PANIC SELL

出新機唔係例跌咩

配股價52
我點都唔會高過52買

我就走撚左
玩三四日8%好過沉船

啲股好唔定

好似真係

Gel得太頻密，有d似gel oxy 果陣

amd拿拿林出埋個發佈會，ath返，唔好浪費時間

5千系吊打intel11代

今日似似哋distribution day

我就快將appl放落廢老股watchlist

Dllm 爛果

咁tsm台灣國運股，點都好過oxy既

好記得開會果日飛巴14蚊走晒

oxy 係bug 黎

唔係配晒咩

Amd其實靠平價先打得贏

但 AMD YES!!!

U靜雞雞坐穩咗喺90

13.5 跟住爆升到20

今年首發地區應該會幾柒

aapl次撚次發佈都係咁

「下又係呢個料多個鏡u快啲咋？
得啦沽佢老味！」

唔夠大手做淡佢等緊突破/ 失敗

16號前會落返90樓下

爛果幾時先企穩120

真係好廢喎

已經V緊上去 驚就做定期算喇

納Dee 完全跑輸契媽

amd cpu 屠榜咁屠

126

who put / short JKS?

Emini 3425 大阻力位

發佈會前出貨比果粉
發佈會後入返貨hold到ER

琴日?
我驚停賽
佢再咁爆法

AYX

到Thanksgiving同聖誕啲人諗唔到送咩都係會買

契媽個泡沫真係大到唔敢想像

RKT

有呢個打算
一定發佈前清佢倉

CSIQ已經第一時間散水

肉肉 200蚊勝利巡遊準備

roku 痴撚線

好彩冇PANIC SELL

走哂RKT了
難得爆上
唔玩呢隻了

呢隻嘢妖到

飛巴第一個跳船

JKS 下一站幾錢

收手啦

咁多隻紅
Tan都仲淺綠

巴佬大跳船

VERI 11蚊

咁快，rkt 啱啱開始上ja

gel

PUT左喊撚到我死死下

升緊點distribution

炒股切記 迷信

好巴有無炒fdx

tesla

教母隻hyln

今次龍頭股係"biden 2020"

spwr 咩料

好灰U 升咁多仲咩

升左唔少

Tan點搞 忘兄

爛果跟跌唔跟升都幾on9

p兄，你個position真係落得幾準

某啲股成交有啲高，睇吓十一點咩情況

濛都玩美股？

上次一爆13%

HYLN開車了32入咗

新手學緊野

INTC慢慢上緊

都係想主攻返TSLA
同一時間handle唔到太多隻

tsm 散水

回緊，唔入貨住，等11點

及早離場 仲想睇你派膠

無，咩來

係咪開緊D咩會?
做咩咁chok???

都係126
都唔知14號之前走唔走到

Arkk破100

FedEx

tan仲有好多間既

129

有修正正常，台股都冇升咁多

fedex 炒下blk friday 貨運

訓左24個鐘？

白銀黃金棍落

上個月跌到七十幾無入真係。。。

不了，買佢不如買pypl

我好多謝佢提我走

點解個市好似有啲嘢咁，大戶靜靜雞出貨咁

*八十幾

痴線 我不嬲都好認真

你訓咗幾個月？依家10月喎清
70幾3月嚟

重weighting嗰啲都跌唔少

打交日等佢打完先好郁

中小型股大龍市
尾水了

好

TAN遇上陽燭終結者P巴時也不得不就範

3090變到買2手rx570

Tsm係咪收皮啦？

岩岩清晒call 快啲回番80

繼續磨

LAND插水

DKNG根本就大戶撚鳩吾等傻散

太陽能已走緊貨 下波大回調即將黎到 唔好諗住依幾個月上返幻二

有冇人高j咗FB仲坐緊

Tsm molamola

講撚左 沽鳩tan

又執3%

Easy money

勁

太CHOK，走佬睇定啲先

太陽撚收皮吧連燈

睇下咩位入先

270

P巴洗咗佢皮

TSM

我張nflx未日put

anyone join short / PUT "BIDEN 2020"

道指心電圖咁

十連陽一q ko勁

仆街，開始蝕profit

睇下tsm

我P 走左U 又準備龍上110

快撚D跌啦屌，磨夠未

支持羅賓漢,打撚死投行班狗種

U 磨陣先啦

要殺call了

tsm smart boy落車

上啊 !!

飛巴又想接平野

聽日可以安心上90 thx god

閪蛇唔得啦
開始蝕profit 啦

咪玩啦， 未拉貨啊

輸死你呀

22張sp等接嫁

可能put果班係羅賓

RKT而家係咪變左拎黎對沖
次次其他跌佢就升

WSB+Robinhood+Softbank

炒股等買樓

隻PLTR又幾好炒喎
次次落到$10邊即彈

幾好
佢值28

笑左

ES 仲係MA5支持下爬緊上去 點解大家可以咁淡

最好燈多d

10蚊長期收貨
開定LEAP CALL 儲定等爆上

跑分同多工屈

但打機嚟講 intel好似係穩定少少

Aapl廢老股

d人不嬲升少少=溶

炒唔炒range?
炒就依家要起身

連郡企邊邊

retail --> "多數"Long + "多數"Call

屌你老母dkng

個股越多smart boy 家鄉boy落車越健康

你笑完人無撈底
你都接唔到

岩岩細注入左PLTR INTC

2020啦， 仲intel穩定

彈出彈入

洗咩炒，坐定定食轉靚靚 ， 再等機會玩下隻大野。

小西...蝕Profit

Black friday 有排

下隻玩乜

JKS都V緊上去

p兄點賠償俾我，本來9點半 開開心心3090,依家變左5700xt

加你老母Tsla先

INTC我有滅世陰影

msft pypl 不過 等tsm 食靚糊同個市借機調先

再試下佢地個底硬唔硬

使命必達

笑撚左

TSM酒呀

揸住啲msft坐到變化石

15min / 5 min chart
今日算幾長

今晚早訓 希望聽朝唔好轉燈

rkt 救一命

早走咗

I want to put

個個都係咁諗嘅時候
就變貓多士永動機

買左4張tsm 90 聽日到期 支持下你

走牙

入返都唔遲

識玩

再見

忘巴5x坐上黎

儲住個爆炸力

panic sell

麵麵d frd

好巴咁勇

飛巴你係咪high左野 24小時都情緒高漲

p兄搞到我今日3090 夢碎，變返5700xt

轉去FIVG

P 巴入veri
自動勝利

又轉燈屌

你一加又沉

自從分散咗 仲做唔少長渣股 日日都有野升好high 輪住升

打工為咩

波巴
$10邊入PLTR冇得輸
我玩咗幾轉了

成交好細
繼續坐
打機

AY頂住

100% ARK，自己選股不如信契媽

打工是為了買更多股票

打工為咗借錢

減左果果
成個倉轉返d 分散去舊經
終於知道個世界咁大

大貨應該係$9 所以$10應該幾安全

今次唔入1000
入500先

點啊,係咪撚我啊又

打工為咗上賭錢

其實mon實呢個post，啲友仔開始高J落put實冇死

加油呀果果

FSLY

tsm今日成交量都唔細 好兆頭

我真position, 你又玩封頂

rkt苦主記住對rkt不離不棄好過sqqq

都係差5毫姐

ipob 我屌你 我諗住食糊 就重住你 你升咩膠

依想我點NOW,忘兄我咁BELIEVE你

怪獸大學男神夠鐘出黎Gel 頭了

爛果

今晚可以早D訓
個市冇咩特別

Amazon今日咁廢

即刻落返

16.3你又唔買

我入18.3 1500股蟹咗， 諗住屌多6000股

呢隻真心垃圾

14號放

轉燈啦

你睇佢成交好靚
不過始終係撈底 要細注

咁我set 價加

蝕緊100美now

希望下次買我對家

佢之後有冇出現過

無入到琴晚

賤男人

唉屌

你唔是入得10股

阿西又帶大家贏錢

P 蛇入咗？

69股

SURE

收到！
之前買1000真係多得滯

入埋d散紙即是擺明踩場

台巴
有台巴令我更有動力去勇敢研究美股

CRWD又跌返落去

睇倍數
睇多幾個er

你講乜撚野果到都4萬幾港紙

RUN真係ON9 升就唔撚升 跌就跌到仆街

28苦主

30苦主

@忘兄
蝕PROFIT,點搞,沽?

4皮野，買qq都未夠

忍唔住手又入左50股

原來你一早入咗呢隻啦
P巴我哋好快會來接你

你咁計即是無計傾

叫一次雞都唔夠啦...

有名你叫Run

摸頂師 82.3@ 50
明明有收購消息

我係天堂等你地

你地亂買唔關我事

AAPL減得好
佢一定有排上唔返歷史高位
你靠其他賺返好過

Aapl 跌到103

我就all in

大戶:28 marked ,同我升到27.99再插返落去20蚊

打甩你個頭,臭口仔

好多新手一黎就玩賭場股

今個月做俾你

西囝： strong hold
石囝： 買張70put保住個屎忽

跌左都唔執啦...

邊到跌，我即到

睇返過去可能要磨一兩年先有動能再上

Gel咩頭呢

全倉LSPD + BEEM

向ark女股神致敬

發佈會上130

清倉

等跌落103

爭七日咋喎唔等埋

ipob rkt

docu咩事

輪椅俾納弟拖累

想all in一隻 有咩建議

AMD Yes大日子INTC升乜撚？

發佈會前

大芋拉上130

發佈會後插103

財佈會前 再抽升

arkk

Amd就轉燈

sqqq

D二線科技股同太陽能全部都出晒貨

今日個市 悶撚到...
買左pypl bdx

哥哥 都叫左你地唔好Gel頭架喇 好痛呀

手持RACE真係好爽
塵世中所有升升跌跌都與我無關

當年intel beat er, amd都民建聯咁升

db召喚

AMWL可以企穩$40未?

以後唔會再有雙位數既ARKK

屌，隻upwk 15睇到而家20

驚就止賺

已走 升到咁 回收capital 等下隻ipo

隻RUN好撚老千feel
無撚啦啦合股仲要冇預告 做乜撚啊佢

Never too late

arkg

想等到$50先走 今個月出糧就入PLTR同埋GDRX

TLRY

點解咁多人買arkk
明明arkw回報好過arkk

今日舊經濟股

點解你要咁做

你睇你 又推sqqq

arkw成交低 單一主題

不問價入月供

PLTR put個心好定好舒服

咁tan

仲升緊 驚撚咩

我呢邊答你廢事賣家係po
我3300收左幅圖既所有
另加所有魔神系唔包七魂同龍王
算幾好deal
盒好靚又慳腳骨力

穿100止賺，冇事掛

今晚見99

走鬼

Amzn

FSLY係咪要碌落100

上高一post 城城又一棍

Arkw

acb個名霸氣

股票問題，一律建議ARK

Nee

fsly crwd

清剩契媽一隻股份, 等加倉

遲下有幾隻正野上 我仲等緊

唔好理佢啦
佢唔討論淨係post郭富城

ark套餐已經佔全倉85%
下個月大選前 同大家報告下進度

TSLA

仲有邊幾隻呀?

完全封鎖左 好煩

次次發佈都跌

又金溶

肯定係Pelosi

我唔玩啦 比返D錢我

嘩，均價幾多？

NCNO仲有得爆妖撚到

JKS咁都反彈又新高

arkk 80
arkg 65
其他唔講（高J）
本細

屌你, gel乜鳩, 又熔斷
block 柒你

唉 屌 dnb ..

70% ARKW @ average 109.

想加貨但會變高追

升緊喎 正股驚西咩

有買貴
冇買錯

入少少 變高追有得再加

驚咪買匯豐囉，大把人陪你

arkk 80 蚊冇事啦

15隻3300
貴野有exs 龍神算係咁
入完覺得nx好撚抵玩

mse有開坑不過f90無愛直skip
搵到膠盒display就會放哂堆mse nx出黎

mr得00r+xn+busterrifle仲要未派貨

越黎越多契媽

民主阿婆恤完髮又出嚟9up

尋日咁大碌上$120點都會回氣

Arry algm spel

arkf 同 arkw真係高J
不過唔驚 信契媽

自我評分機制
全部好trade，完。

沽出信號

點為之少少

CRWD搞咩

arkk 之前on99 走左，而家高J 97蚊入返

DKNG跌嘅原因：有兩個美式足球球員中武漢肺炎，然後班美豬野餐
WTF？

入市時機

越跌越買, 驚閪咩

準備pump上去

嫌個市唔夠低,繼續推爆佢

arkk 記得係70幾開始買
之後一路入少少一路入少少咁
唔知唔覺已經差唔多一半倉位

今晚準備左好多次

分2 3 4份買囉

鐵達尼沉沒因為朗尼100年後入波

點搞啊電動輪椅咁既

係，聽日開始冇人用ps

正式宣佈 sunrun直插地獄無得救

又妹下妹下,反而歐洲三傻爭氣

AAPL真係頂唔撚緊

轉用affinity photo

Sunrun不嬲上落都好誇張

咁撚on9
買40股試試佢先

隻野講真真係唔擔心太過sticky啦
同埋佢d app之間互通性帶黎個synergy
令到市場就算有平既替代品都無用
因為比唔到complete experience
對做production果班黎講adbe真係無得輸

食糊喇
十月上落市 唔食就無

咩呀 唔係發新股咩

依家係負責出圖既暴巴一號當更

講重點好嗎 pelosi

arry同埋spel睇落都唔錯wor

主倉契媽 唔想食哂

舊經濟有咩好推介

OXY 儲貨

Rkt ups

忍唔住 入返tsla

航空股

搞埋PENN

眼殘見到
龍了

唔係星期二已經發完？

條臭閪講緊咩

止蝕派又贏

講咩呀又

好似以52蚊出售新股

連登冇人玩aapl了
可以入貨等13號

迪迪尼

jmia 終於爆上
不枉我開定d call 比人磨左成兩個禮拜

等緊負責出空姐圖既暴巴當更

全倉最廢係佢同爛果

已經升左好多

龍軍又可以gel定
半夜爆升

聽晚星期五例跌

唔好呀屌你

如果遲多兩日NFL大爆發停賽
25蚊都似

long weekend 呀記得

Starfuck
屎水好多人中意飲

ching sick ball

TAN 仲上緊

你隻傻仔三叔信徒躝返入三叔個Apple Put狗竇到啦
你估個市真係會因為貼一幅閪圖就改變咩

正

之前玩左兩轉4-6

電動輪椅似乎準備落返嚟接人

Tan 好堅

空姐認真討論區

三叔都有信徒？
教義係咩？

呢集D人都幾慘 俾連郡做萬能KEY

無胸講咩胸姐

Yolo投資心法

All in Pton

轉身要快（事後告知）

美國咩假

最似邊個

怯 就輸成世
但十月份啲weekend真係唔撚掂

個news conference 冇news 既?
淨係屌TRUMP就冇重點?

爛果冇三分釘

Monday, October 12, 2020 Columbus Day

趁佢回加左貨

你條問題唔係anti trump
我唔撚搭

冇寫既

其實點解長假會例跌?

最後上火箭機會

又上返部電動輪椅

因為假期後例牌升

我都係堆到啲咁 土地問題
再巴有冇玩埋MB

Columbus day

但應該開市？

一上完就炒車

美期無休

好似唔係個個洲都放

The NYSE and NASDAQ are open on Veterans Day and Columbus Day (or the day in which they are observed).

美國server勤勞工作

TSLA又向下補

又墜機

p兄是咪panic sell左tan

棍落

priced in

衝落山，冇眼睇

BA自由落體

今日入埋U 留名等轉燈

股價會靠消息去上落

pelosi個西婆
民豬黨沒有一個是無辜的

幾晚都係咁

坐坐坐

廢老股又free fall

stimulus真係好弱智
星期一有 星期二冇 星期三又有返 今日又話冇
班友call完放哂又put 點夠佢地玩

YUU

民主黨真係太on9
人地緊急批藥又唔好, 派一part錢先又唔好, 唯獨care act係最好

自己簽張EO好過

爛果變咗玩過山車

美國眾議院議長佩洛西：如果沒有更大的援助計劃，就沒有獨立的航空公司援助法案。

內戰都搞死股市

TSM 散水.,.....

今日冇 但將來會有
所以一定係揀跌果日去買貨

free money

今次ES都跌睇黎真係跌

今日咁早free fall嘅

城城gel 頭圖好掂

臭婊子

Pelosi俾條生路行下ok

末日call 真係要係全倉1% 間中超靚圖先玩得過

無壓力

跌乜鳩

希望爛果14號前生醒啲

what is that

原來係你, 架電椅甩碌喇

跌到咁 酒仙

依家入veri會唔會太遲

止蝕派全面進場

仆街點解我會買左花旗

似解套派多D

晨早又唔落PAR，開晒牌你先嚟

係咪上次贏3千萬個位巴打？

同p兄一樣
好彩我8字夠硬

輸左間龍床盤....

賭咩先得

幾多本贏3千萬

個市咁牛洗乜驚
反正大選後點都升

唉認輸入返sq唔識跌返落去

facebook call

可以落了

契媽都走SQ！好唔好走一半呢

佢rebalance炸?

一律建議清倉

仆街

又少年賭神

玩到咁大都用支牛
大陸啲嘢唔會彈弓手冇後門都有人信？

coty 一路唔夠膽入一路升

冇佢地 唔會有爆升

Shopify 又deep v

今個禮拜升完 禮拜2再睇

今個星期motley fool subscription 推薦
利申一早已入

7/10又走咗啲

勢頭唔錯

p兄隻tan是咪止蝕左

bin c

有400幾萬買樓放租好過啦.....

想入tan

邊度睇到, 唔係6點先有email咩?

full pay再按黎抽ipo

GEVO 點睇

男護

你跟倡走點解唔直接arkk算
再講 佢只係rebalance

8字？

ICLN被sunrun拖累

咁再等下次機會

財務自由靠計數

1% per月 不如唔好炒

呢隻唔敢玩option

垃圾電車

隻個倉，得tsm紅色
搞乜

VOO avg yearly return 8%?

唔想free啲錢俾飛巴買野

Arkk 都有！

部份個股跟機 ，因為兩星期前$14x 入100股咁快已達30% 目標價，要收割吓

@石仔

AMD升空準備

條八婆想敗登敗？

IPOB有咩咁特別 契媽係咁入

咁就唔洗問啦
咪走一半囉

賣唔賣，一律建議反手沽空

唔係咁講呀，大把人唔得閒睇股市，忙到抽筋。番完工又進修。我覺得唔得閒選股 etf係好。

Why jks咁鳩龍？

Pelosi就快又講嘢

咁低？

講完又講?

ark都1%per 日啦

無咁高章！

濕濕碎

叫左你地唔好係推土機前執銀仔

即市點睇到

呢度有幾多個男護PS NOT 東巴

支慨股係亂閪嚟，太陽能板又唔係新科技！

我都想講

AMD is Coming

Ib send 短信嚟話有人大量sell SQ

AMD call

Run究竟咩事
收購vivint solar之後跌左10蚊

ARKF契媽應該係要走

股價加埋除2 咁先夠均真

SP500 90年嘅average 係8 9%應該無錯

想知粒5800x幾錢，600鎂夠唔夠買

俾忘xx燈4

我想睇5950X有冇話出咩今日

果個樓主語癌問題好嚴重

Aal即跌

人踩人搶call

我想買5900X咋

AMDAMDAMDAMDAMD

跌少少大驚少怪

講CPU LA

用緊3700x

屌你 會唔會個"大量" 其實對於全數籌碼黎講極少
對你自己黎講=大量

唔係蘇媽講即跌

我們中出了個叛徒

Amd 要yes了？

睇你個本有幾多姐

條契弟乜水，係到講耶穌

Amd 一入即sir

就係因為睇咗個本 先計%

仆街一追call就插水= =‘’

蘇媽走左就落山啦

好彩冇加倉

FIFA21開波！

其實我估佢1個月後11月財報前內到$200！不過無諗過日日升咁快就到

有啲想買

屌 直接講價錢啦

直接show跑分，show價錢
show 幾時賣就完啦

屌 講完未好悶
2700x 換唔換好

換

輸既錢 係我一世人搵既錢

個個以為年年12%回報咁易做到
睇下出面有幾多Hedge Fund 連S&P都跑唔贏

連巴老前十年都跑輸S&P
要知道唔係隻隻ETF都好似ARK咁誇張

煙條收皮

原來老王同蘇媽係親戚 今日先知

邊有得咁比，arkk hold歌47隻野，得兩隻係large cap。你有幾信佢地自己trade都好，風險都唔同喇。都有人買國債，每個人風險控制根本唔同。

FEEL到一點插水陣味

好難聽個男人講野

而家個肥婆都係一樣

換黎剩係上網
唔會打機
唔知依家塊板頂唔頂到

我一直以為跑贏S&P 係基本

蘇母 > 男人

係蘇媽

爛鳩電動輪椅今日勁多大單流入

呢4球野對佢黎講應該係濕濕碎

5900X GAMING 快過3900XT 28 %

把撚咩，同tomb rider比

拎微軟飛行器跑啦仆街

最勁唔係3950x 咩

呢D兒子輸少少=窮撚做死一世都無既身家

仲以為係真龍市，總係覺得今晚會直升機

可否冷靜些

躝喇

今年個進步無上個系統多

越妹VIX越跌,正呀
比位我入貨

AMD好勁 打機好過10900K

做乜個個講佢

5900X 549USD

有價錢

發佈會啊老細

月尾又有發佈

5800X搵鬼買 加多100有5900X

Zen4 5nm intel 食屎喇今次

5900x 549
5800x 449
5600x299

5950X 16C32T 究竟有幾熱

其實ARK系列嚴格黎講唔係ETF黎，根本係 主動到不得了既 mutual fund

5800X都要 105TDP 5900X高0.1ghz 同多4粒core
用電一樣？
體質問題？

幾時10nm

5900 唔洗諗

連郡電競師水冷直接連萬宜水庫驚閪

TDP 只供參考

你諗下中UR 既機率幾多先

5950x 8舊， 5900x allin! 12c 24t

右邊more

連background都話俾你哋知會好熱
擺部機落雪櫃就差唔多

左邊最正

癲撚咗

侵: 計畫通

完，俾人狂沽

Amd酒呀

Intel又贏

蘇媽俾位走AMD call

amd free fall

妖股不了

AND 地核價

嗡完即刻落山 咩料

Where?

AMD點解比人沽到咁
個release好差咩?

10900k vs 5950x ,5950 勁5%, 抵俾人沽

Price in

NVDA咪又係咁

拿 Nvda 發佈會個次
出黑科技都回

隔日就ath 自己諗

唔差11月5賣街

班人知今日release 炒高上去咋嘛
完咗咪碌落山囉

插下啦大佬 點加倉

依家買！裝緊

打左一星期了

已經想棄驚

FVRR 升唔到上去

tsla又畫logo

big navi doing 61 fps in borderlands 3 at 4k
3080 doing 68.

準備

爛果就黎release都冇人炒上

咁咪唔洗争嚕

美股新手，啱啱入左amd 保佑我

佢張頂級卡都係同人地上代卡王平手

可以研究下INTC做對沖

中間我嘅

隔日點？

新手一律建議止蝕

Tsla用5分K 10月6低位 可以拉到條上升trend line
呢條trend line都唔洗太擔心
Option自己搵位走

死得，知唔知開完發佈會例牌跌

轉行做cpu啦
nvda玩ai同dlss真係無得鬥

亞妹遜 妹撚咗幾個月

貴2舊

同AAPL同原理

Pton回左少少 長揸可以入手

87.32入好少

仲打算十月觀察
結果不知不覺又all in stonk

其實faang得佢有前途值得呢個估值

真心咩

不過我係加倉 本身有倉底

貴兩舊我都比啦 多幾核WOR VIDEO 個D 唔止快咁少應該

P巴係咪又入返TAN

講真今次唔算亮眼 但應該都好多人換

我前日420入，早走左

所以我keep住亞妹 等佢拆股喇

大家對BIG NAVI 都冇咁高期望 老黃係真係勁

巴打ps4定pc

紅左下

amd free fall到傻左

好彩琴日突然扯上個下平左SC

I5 7500少打機嘅用家表示:等多代都仲得

可以出發

個市又連升幾日好似好好氣氛咁
提提大家賺夠好走一走,避一避風頭
陣間好似9月頭咁真係

$449 8cores 真係好貴

count dividend & inflation adjusted

Ps4

549 12c 24t可以接受

已put tesla zoom nflx
全部同我落去
今晚係熊軍大勝

諗住都無咩驚喜，入左少少趁熱鬧，結果睇住佢直插

本身都唔想買
不過一諗起港共政府派錢就即刻狗衝咗

老實講，睇完rtx3090 review，咪又係9up performance,實際唔係勁好多

諗起前幾日佢果句FEELING GREAT!

本來諗住5800X/5700x之類
而家焗上5900X

賭仔點忍手

rtx3080 就夠啦
比多咁多, 提升果少少

mb 有00r，想後追10週年exia
fw有機海

hg rg玩彩透電鍍慳水慳力唔使噴

屌DKNG坐廿年都似

屌 今日升個D已經CHOK撚走晒

上面條友開市前重要水鳩人入

500k budget 買咩車好
有冇巴打有建議
c200 coupe好似唔錯

可以買埋ps5喎

咁誇張
之前買左咩

all in tqqq

二手波子

一手車稅巧貴

係依到問買乜車？

nkla 心已碎

我諗住用Noctua NH-D15唔知壓唔壓得住

新定二手？
四門兩門？
二五七座？
歐日bba雙田有無preference?

JKS 酒呀

tsla/nio/nkla/gm/f...?

tsla

可以買50部Toyota Echo嚟撞

認真：揸定係坐先

nio

新啦 外表有d跑味型少少既 速度馬力唔care

我認真答

買乜都chok走晒啦

揸 唔要teslun

c200跑條撚咩玩鳩me

咩事
幅圖畫緊等腰三角形

唔想買2手 唔知點解
利申第一部車

bmw全部out budget

改名做十字架算啦 超渡股東

CLA

JKS 好多人望住等Big Short

幅圖靚到呢
對稱嫁

開盤急跌完又升破新高
諗住突破$60
又跌番落去

GSX

計稅未呀清...

一手車 500k難啲買靚野

你講 usd另計

unity 做咩

concur二手
bmw 16/17年m2 competition
波子13年cayman s
都係近50萬

再唔係audi tts 15年35萬都得

唔想咁對稱
上番ok？

U U U U U

p兄止蝕左

想入arkg但驚高j

全新5系都係500k多啲

JKS long straddle, $55 @16 Oct

premium $7

Ibond 送 fifa
嗰一皮扔哂落連登老母到啦

買番Tesla

個市爆炸未

垃dee受aapl拖累

點會爆

轟落去都唔對稱架

第一部車就買全新
拎部二手學下操下先啦

係咪代表有任何初步stimulus都會令個市向上

mk首推

水炮車

m2點同

情況有變=升